作為 glory hunter，連登應該好快就冇晒獌狗

想轉邊隊？變返多蒙特？

g持曼城

g持維迪斯

Glory hunter唔講利物浦 忽然球迷摺埋啦

利物浦有最多英甲冠軍
你講咩 glory hunter

駛鳩你支持